有無人知道我有無中招？

無閃光，之後都無路障

收到信咪知囉

你覺得係咪映緊？

無閃無block多數根本無著機?

有個差佬企左係部機隔離望住，我睇左條片好多次，都分唔到有無映 係咪地炮一定會閃？

無閃

中過

中左